要泳鏡既同我即刻入黎！！！！

我明 近視好麻煩 無眼鏡 咩都睇唔到
暑假 係游水既季節
要近視泳鏡既拿拿林留tg!!!!!!
媽媽買俾你!!!!

幫你推
散光其實可以點搞

散光真係唔知
有無視光巴可以幫手解答

啱啱諗住開post！
Decathon有得砌，一個鏡框89，一個有得揀度數嘅鏡片49, 啱晒各位近視
JJ

唔係講笑深近視真係好L慘
因為副眼鏡，想重手D課個全面罩都唔得

decathlon 啲鏡片差唔多賣晒

推

我都棍幫，好撚熱血